[頑皮狗] 今次新作玩中世紀 大家點睇？

Naughty Dog 開發緊全新遊戲
高級原畫師分享咗三張風格相近嘅原畫，暗示原畫與公司黎緊嘅新遊戲有所關聯。

Neil Druckmann 走左未
anyone but Neil Druckmann

未 仲升咗職

好期待Naughty dog點樣將social justice融入中世紀

女主角肯定又係大隻兼Les啦唔使問

只買二手

cyberpunk慘劇後覺得中世紀game係比較易整
就算openworld d人都無咁高要求

同性戀黑妹推翻父權主義部落領袖

Les唔緊要 靚就ok了

連登仔真係好可悲

why?

3個都係女人
第1張圖果個肯定係主角

唔講以為diablo相

等睇歐洲中世紀奇幻成班黑鬼周街走

仆你個街經過tlou2之後唔會再買naughty dog既game

想知仲有咩人會預購

個世界唔係得連登仔既

關係咪連登仔乜撚嘢事

行過PS4 subreddit都從來唔會連登仔咁一面倒屌naughty dog

原來全球得連登仔屌naughty dog
自己行一轉巴哈同ptt啦唔該

城堡堡主係黑人左膠變性女人素食同性戀
啲白人做晒賤民去做奴隸 動物權益大過白人

男人極度弱雞 女人個個大山婆以一敵百
有人講愛國就會變全國公敵

主角係黑人變性人，祟拜猩猩，後期會斷腳，不過之後會揸高科技輪椅快過保特，係個拎流星鎚嘅刺客。

第二主角係心理女性向中意公乳牛嘅韓國男人，整過容，識出魔法補血，後期會大肚生仔。

嚟到中世紀緊係要扑嘢，不個隻game都仲係全年齡合家歡，10/10 goty就唔少得

漏咗，隻game所有嘢食都係齋整，野外生火會扣聲望，因為增加咗碳排放。

大結局要你戴VR眼鏡玩，仲拎住支高爾夫球棍fing。順手殺死現實嘅自己全家，之後就可以原諒自己，走去彈結他。

可唔可以寫男性白人啊 唔想用女角啊救命

其實巴哈同 ppt 一開始都唔係一面倒屌 ND ,
只係一有人講野撐 ND 就俾人屌到反皮 ,
久而久之就同連登一樣冇人再敢出聲撐

之前見大陸有 D forum 已經開始洗白緊 TLOU2 ,
亦都有唔少過萬字既所謂 "深度分析文" ,
甚至見過有個 post 有成 9 成人都支持呢 D "分析文" 所講既野 ,
不得不承認的確有 D 人係覺得 TLOU2 唔係連登仔講到咁大問題

咁而家係咪表示唔鍾意隻game都唔得先 一嚟就玩標籤 咁邊夠你玩姐

又係女主角
黑人
女同性戀
死大量關鍵角色
Bad ending

Game of the year
夠膽出返uncharted 5，再打死一家三口，我就買

同埋如果隻game真係咁撚神 唔使依家Google完全搵唔到今年個銷量啦 㭍頭皮

神唔神同銷量好唔好係兩回事
大把神作神戲都可以唔高銷量唔高票房,
因為難入口未必岩大眾口味

利申: 唔覺得 TLOU2 神

佢講到主流意見係support隻game呀嘛 咁我問未問佢啲主流意見邊度睇返嚟囉

咁佢又冇話主流意見係support隻game ,
佢只係話出面唔會一面倒屌naughty dog渣喎

全個歐洲一半係黑人，包括皇帝

話唔定人地非洲奇幻

中世紀機械義肢

不過講真
如果做中世紀西班牙卡斯提亞地區，真係可以歐洲奇幻得黎又有黑鬼同中東佬

不論自己失去多去 最後都聖母上身寬恕仇人

不了,又唔係無GAME玩

其他人點買都係其他人嘅事，唔駛諗咁多
我個人傾向認為呢間公司係L9玩家，甚至L9 FANS 嘅，我唔妥，咪自己唔買； 其他人覺得TLOU2 係神作嘅，或者覺得要俾機會嘅，咁到時咪衝去買，假設再俾人L9的話都係自己選擇。

第一張成個男人婆咁，一定係主角

呢個post屌柒Neil全部正皮
留言勁大部分都串Neil/屌鳩Neil
好似佢咁講，個世界唔係得連登仔既

On9個時一出全世界都屌緊
條撚樣係度扮清醒
一陣搵到一兩個唔係屌佢又大大聲話咩唔係得連登
傻閪咁成個

天主大戰穆斯林？ 好wow

送多個post 俾條撚樣啦，上個月既野
本身玩家d怨氣收埋係心算，都唔想理Neil條撚樣，係要突個頭出黎
時間耐左，少左人出聲樓上係撚樣又扮哂好多人支持隻game

老實講如果我係猩猩女、我會要Joel死得更難睇
對殺父仇人只係扑死佢太過輕手

代入Ellie，我唔會放過Abby
強制聖母太on9

可能有個跨性無做手術
有個細個俾人剪左
淨返個先係天生女，但les嘅

肯定係黑人女同被杯然後反CUP帝國啦

到E家仲有以為淨係殺唔殺Joel既問題

好大問題，都唔知有幾多人不滿